屌那星 支那狗玩IPO懶到連ID都唔執下

係米炫富ja